杯葛親人係狗既朋友

你搞我屋企 我搞番你屋企人
不過我地唔會犯法
禍不及家人已經唔適用
你做啲咩野你啲仔囡就要受番啲咩野

黑警生仔冇屎忽

搞鳩啲狗仔狗女啦